<resources>
    <string name="app_name">BMI_Intent_10911240</string>

    <string name="thin_step1">設定目標：首先，確定你的增重目標。你想要增加多少體重，以及在多長時間內實現這個目標？明確的目標將幫助你制定計劃並跟蹤進展。</string>
    <string name="thin_step2">飲食計劃：制定一個均衡的飲食計劃，確保你每天攝取足夠的卡路里、蛋白質、碳水化合物、脂肪、維生素和礦物質。增加卡路里攝入量是增重的關鍵，但要確保所攝取的食物是健康的，而不是高糖、高脂肪食品。可以諮詢營養師或健康專家來幫助你制定飲食計劃。</string>
    <string name="thin_step3">運動計劃：增重不僅僅是增加脂肪，還要增加肌肉。制定一個適當的運動計劃，包括重力訓練和有氧運動，以幫助你增加肌肉質量。請考慮尋找一位專業的健身教練來設計合適的運動計劃。</string>
    <string name="thin_step4">控制餐食頻率：分成多個小餐，每天多次進食，以確保你的體內有足夠的能量供應。避免饑餓狀態，保持血糖穩定對於增重很重要。</string>
    <string name="thin_step5">追蹤進展：記錄你的飲食和運動進展。監測體重、肌肉質量、體脂率等指標，以確保你在正確的方向上前進。根據進展可以調整飲食和運動計劃。</string>

    <string name="healthy_step1">健康飲食：採用均衡的飲食，包括各種食物類型，如蔬菜、水果、全穀類、蛋白質和健康脂肪。 避免高糖、高鹽和高脂肪食物。 控制食物的攝取量，以滿足身體的能量需求，而不是過度進食。</string>
    <string name="healthy_step2">運動：保持適度的體力活動。 每週至少150分鐘的中等強度有氧運動或75分鐘的高強度有氧運動，結合肌力訓練來維持肌肉質量。 適度運動有助於控制體重、改善體態和促進心血管健康。</string>
    <string name="healthy_step3">確保充足的休息：良好的睡眠品質對於維持健康的體態至關重要。 成年人通常需要每晚7~9小時的睡眠。 不足的睡眠可能導致體重增加和肌肉質量下降。</string>
    <string name="healthy_step4">管理壓力：長期的精神壓力可能導致體重增加和健康問題。 尋找有效的壓力管理技巧，如冥想、瑜珈、呼吸練習等，來維持身體和心理的健康。</string>
    <string name="healthy_step5">定期體檢：定期進行健康檢查和體檢，以及時發現和處理潛在的健康問題。 監測體重、體脂率、血壓和其他生理指標，以確保你的體態和健康狀況處於良好狀態。</string>

    <string name="weight_step1">設立明確的目標：確定你想要達到的標準 BMI 范围內的體重範圍，然後設立一個明確的目標，例如每個月減少多少體重。明確的目標有助於激勵和跟蹤進度。</string>
    <string name="weight_step2">健康飲食：制定一個均衡的飲食計劃，著重於攝取健康的食物，如蔬菜、水果、全穀類、瘦蛋白質和健康的脂肪。避免高糖、高脂肪、高鹽的食物，並限制加工食品的攝取。控制卡路里攝入，以達到每天消耗的卡路里多於攝取的卡路里。</string>
    <string name="weight_step3">適度運動：增加體力活動，包括有氧運動和力量訓練。有氧運動有助於燃燒卡路里，力量訓練有助於建立肌肉，提高基礎代謝率。建議每週至少150分鐘的中等強度有氧運動和全身力量訓練兩次以上。</string>
    <string name="weight_step4">控制食物份量：控制餐食的份量，避免過食。使用小碗和盤子，並學習辨認飢餓和飽足感。適當控制食物份量有助於控制卡路里攝取，幫助你達到目標。</string>
    <string name="weight_step5">持之以恆：增重或減重都需要時間，所以保持耐心和堅持。跟蹤進度，定期檢查BMI和體重，並在達到目標後繼續保持健康的飲食和運動習慣，以確保長期的成功。</string>

    <string name="overWeight_step1">諮詢醫療專家：首先，請諮詢醫生或營養師，以製定個人化的健康計劃。 他們可以評估你的健康狀況、制定合適的飲食計劃和運動方案，並監測你的進度。</string>
    <string name="overWeight_step2">設定明確的目標：與醫療專家合作，制定明確的目標和時間表，以便量化和追蹤你的進度。 明確的目標有助於激勵和保持動力。</string>
    <string name="overWeight_step3">健康飲食：遵循醫療專家或營養師制定的健康飲食計畫。 這個計劃應該包括均衡的飲食，限制高糖、高脂肪、高鹽食物的攝入，並控制總卡路里攝取。 漸進性減少餐點的攝取量，以達到減重。</string>
    <string name="overWeight_step4">增加體力活動：醫療專家或健身教練可以幫助你設計適合你的運動計畫。 逐漸增加體力活動的時間和強度，包括有氧運動和肌力訓練，以幫助你減脂和增加肌肉質量。</string>
    <string name="overWeight_step5">持之以恆：重度肥胖者要達到標準BMI範圍的體重通常需要較長時間，因此要保持耐心和堅持。 定期回顧計劃，調整飲食和運動方案，以確保你在正確的軌道上。</string>

</resources>